Avi出左條片講訪問班BLM友,點知個個答到lag機咁

係成個西方世界都好虛偽

推

Push

就咁睇好似香港係種族歧視方面反而小d

香港係白人至上

班白左HANG晒機

i am a person of color

pppp

成班正仆街，根本人去示威佢去示威，唔去打下卡好似唔跟潮流咁，偽善到仆街

好似係因為60年代班初代左膠好多都做左大學教授,所以之後班後生仔中晒左毒

左膠同共產黨有樣相同之處,就係要顛覆自己傳統文化,所以就算左膠對中共獨裁反感,仍然會有共通之處

係亞洲

好多連咩事都唔知就個個跟潮流去打卡當係同朋友間既聯繫

左膠對中共反感？

日本已經唔係啦

佢其實出名假新聞

問到點睇有單係倒轉
有色人種男人射死咗個白人女人
個女人話覺得對個兇手好唔公平
覺得佢唔係有心
Avi：

訪問都有假？
咁之後啲口啞啞小粉紅又係假？

邊忽假？

之前*

啫係剪啲剩係對佢有利嘅片

啫係剪啲剩係對佢有利嘅片
咗啲片不嬲好bias嘅
唔好咩都信啫

佢係播d主流唔報既野比人睇
佢講既都係事實
好多左膠對justin既死又無左回事
有個黑人直頭話唔會為女人protest

其實街訪不嬲係咁
但唔代表佢係假新聞
兩樣野黎唔好撈亂

你問一單新聞 有人唔識好正常冇留意好正常喎
同埋shot Justine damand 個黑警係有charged㗎
呢㗎個問題係美國好多白人警察殺黑人之後
好多時係咩問題都冇

同埋Floyd比人殺嘅方法係用knee黎禁住
Justine係夜晚比黑警當犯用槍殺死
我覺得警暴都唔岩
但係兩個case情況都唔一樣

sorry 唔應該講假
講不實應該好啲

依家個白人警察都落左charged ，
頌想點
knee禁住佢係要制服佢，點知太大力出左事
但個Justin 係用槍殺死
係2種唔同情況
點睇都係Justin case 嚴重d
在講係美國白人殺黑人比例遠遠低過黑殺黑
根本係一班黑人係自由社會玩唔起個制度要人就曬佢地
looting點解決社會不公？

問過啲藍絲未
白人賤過狗

未至於不實
最多係偏彼
但佢擺到明有好明確立場
就係想顯示反映有部份人唔知自己做緊乜

8分鐘幾叫太大力唔小心？
Black on black crimes不嬲都係一個issue
但係呢㗎講嘅係警暴

looting解決唔到 但係grab到attention
呢㗎大部分示威都係和平嘅
如果50州加14國都blacklivesmatter
咁係全部人都比人洗腦定點？

你中文係咪拎u用左兩次字都錯
最多咪「偏頗」

上年機場開頭嗰幾日，現場日日同白鬼互屌

用looting 嚟争取注意？
咁點解唔殺人唔放炸彈？更多人注意到啦
利申：唔反對blm 運動
但係唔認同連looting都要死撐埋

全世界既警察對體型比自己大既人都係用依招
香港班黑警除外
一個用knee制服另一個係用真槍實彈
邊個原意邊個嚴重d?

去得looting 個班9成係黑人
要人對佢公平但又做埋d黑人憎既野
好多大公司都BLM
但佢地都比人爆曬鋪搶野

在講依家美國71％人支持出軍隊
你咁樣無差別法只會人見人憎

依家西方世界左膠當道
黑人至上，所以先咁大回響

心水清阿巴打

啲鬼唔跟風會覺得自己蝕底

你knee到人啫係個犯人已經馴服咗
你shoot人啫係有距離 唔清楚

你講71% 支持出軍隊
又左膠當道
啫係邊方面多啲呢？
71%都有左膠？

Exceptional同唔係exceptional嘅分別有咁難明？
有日示威者殺到警察
係咪藍絲就可以明正言順話警察無錯？警暴唔使追究？

“Do all lives matter?”
“Not right now.”

Hippies

支那人至下

that's white supremacy because she is white

咁同睇幾條藍絲片，然後話香港人被人洗左腦，收咗錢無太大分別

條友連looters都支持埋
你就知佢同深藍一樣無撚得救
不利自己嘅就係fake news

其實我諗為呢次示威唔係真係為左真係 我個死左既黑人出黎。
而係一個死左黑人 激發起黑人係社會既待遇不公 (冇一個示威者好好咁回答 真係好on9)
以美國華人社會為例 好多華人尤其老一輩班廢老 真係戴有色眼鏡睇黑人架，意識上會將黑人等同犯罪一樣。
舉個例呀 有次去朋友屋企（係美國），朋友個陣唔係屋企 得佢呀媽同我（朋友呀媽係廣東人），我係朋友房到用緊電腦個陣 佢呀媽好驚走入黎同我講 「出而門口有個黑人話係黎查水箱呀，好驚佢唔知係咪握我 想趁機打劫呀，你幫我去應對下啦」 （最後 個黑人真係黎查水箱）
以上少少例子只係冰山一角 但係好多美國華人 真係對黑人戴有色眼鏡
我會將呢次示威睇成一個social awareness event 多d.

你唔講下黑人區治安差呢個問題？

不實
近義詞： 虛假
詳細釋義： 不符實際。
閣下言詞同林鄭既語言藝術有得揮

班白左一邊話black lives matter, no racist，唔該佢地快啲搬去Queen啊Brooklyn到住啊，一定好安全㗎，黑人唔一定犯案，唔可以歧視佢地
仲有成個Detroit，做咩咁衰掉低哂班黑人自生自滅喎，又話要equal要justice

咁好多黑人住既地方治安差 係咪就等同可以合理地戴有色眼鏡？

我細個係住黑人區嘅
治安係差 但係政府一啲都冇幫手改善喎
同埋治安差 但係大家都窮 搶都唔會搶你野
大家都會幫大家少少
但係有唔同gang嘅槍殺案係真
佢地有啲會racist我
但係住黑人區另我好明白systemic racism
好多真係比個system玩殘
政府又咩都冇乜幫助

Avi

71%美國選民支持動員National Guard

你指係黃到發金？
我都一樣咁支持香港㗎喎

仲有條女俾人問
你係咪認同每一個人嘅生命都重要
屌佢老味之後佢答 係 不過唔係而家
做乜撚嘢而家季節限定？
有分時限嘅？即係今個禮拜就個個都重要
下個禮拜就得黑人重要

香港都差唔多

其實個黑人死左都只係導火線姐 加埋依期經濟差咪爆出黎 老實講黑人待遇長期都差 有平權需要同正視警暴問題 不過條片只能講有堆白左係偽善 但唔能夠因為條片而推番哂成個示威係唔應該
Btw唔算太熟悉美國 只屬個人對美國印象

香港係年齡歧視

我冇話錯
但係你一邊話左膠當道
一邊話71%支持出兵
咁邊邊先係大多數？

唔知佢有無份爆鋪搶野

我其實好想理解點解去搶flight club搶電視
係想grab 啲咩attention

其實真係個市既人口同出去protest 既人真係差好大

毒撚歧視

未比人踢爆係假新聞囉
係個市長想屈antifa
之後media當真咁報道
之後市長澄清番
但係media己經中計報咗大部分係out of states

講撚咗好多次
搶之前和平示威好少報道
一搶咗 全世界都報道
呢啲野media鐘意

死因唔係跪死佢喎咁都有得屈太大力唔大力啲個黑鬼一野就彈開你喇
仲有個黑人濫藥自己暴斃

block得 五毛

黃到發光
我屌你老母啦
黃極都唔會支持搶野同antifa囉好無
之前爆360有條撚屌講不如去拎野
結果俾人屌到走左
你真係越來越黑人憎

死因係跪死呀
濫藥個死因係黑警屈佢假報告黎

其實呢次示威我會希望政府會做實事改善下ghetto area
同埋我真心希望有黑人團體走出黎同亞洲人做一d社區工作 減少磨擦。
我明白部份黑人對美國華僑一d惡劣行為令到班華僑廢老對黑人好有偏見。
但部分黑人做既野 唔代表即成個黑人種族，正如中國好多小粉紅但唔代表所有中國人都係小粉紅。
其實呢件事 攤出黎講清楚都唔算係壞事既

人地只會見你班黑人口講平權實際就looting 。
只得反效果，人見人憎，更加討厭。
所以美國先有71％人支持出軍隊。
你和平protest無問題，但要點先平權到？
比多d資源你？咁只會比其他人覺得你有特權。
依家入大學黑人已經比白人低要求，黃人頌要超高成積先入到大學。
自由玩唔起個自由資本社會，要全世界就你？

有冇諗過其實成個香港民族被支共歧視緊

呢種論述同港共話香港教育系統出問題有咩分別

又拉到報道做乜，家下問緊死左個黑人同搶野兩者有咩關係
如果你話要grab attention, 我覺得就算你去燒鋪打爛啲野，只要你唔搶都講得通
但影哂班友笑騎騎咁搶lv搶iPad
邊叫black lives matter邊殺黑人老闆
仲想點兜

要問下班左膠香港幾時有looting ?
幾時無差別攻擊商鋪，連支持自己既鋪都攻擊

Defund police department嘅武器錢
同增強警察對付和平示威嘅course
用defund啲錢黎幫community
唔比警察唔報自己嘅misconduct
呢啲policy夠唔夠公平？

我存在唔係為咗取悅你嘅
我支持嘅嘢同你支持嘅唔一樣
你最多話我嘅道德同你嘅道德標準唔一樣
我覺得只要大家都對呢件活動有幫助
我就唔會割

依個係你講姐，出面班BLM友無人答到自己想點但就每日不停looting商鋪。
係咪要民意4眼仔出動？

影響到無埋民意都唔割
左膠上腦

己經冇人再loot啦
起碼NYC己經冇
呢啲人大家有埋petition嘅要求喎

其實加句粗口唔代表你啱嘅，好簡單，今日你出嚟搞個protest係為乜？係為social justice 定係為一己私利？如果佢哋真心為George floyd 嘅，搶LV同搶apple又點幫到佢？
退一萬步嚟講，就算medic中意報佢哋looting，你sure佢哋report on looting 可以in general 為佢哋嘅protest bring up positive effort? 我睇到嘅係大部分人同佢哋切割，同埋示威運動被印象化為brutal。
再講，你真係肯定嗰啲looting嘅人其實真係為咗你所謂嘅draw attention 而去looting?

我反而覺得係呢代後生冇經歷過咩醜惡野
對世界好有憧憬，以為世界好似迪士尼啲戲咁
先得閒去追求啲好唔現實既野

我覺得條友係假膠。

好似連登仔之前話左膠係為咗民意叫人割暴力
咁你仲話我左膠
你個腦有冇事？
定係左膠嘅定義改咗？

我真係唔係假膠
我Instagram都有post呢啲言論
仲好多人支持

你其實出名鳩up

連例子都冇提供過就得句指控放喺度

你咪睇下香港搞looting 會發生咩事囉
外國同本地咁支持香港抗爭係因為我地企係道德高地。
裝修只有target咁做，頌要唔搶野，見人搶野就收佢皮。
依樣野先令外國人覺得神奇。

咪拉7左囉屌你老母
仲想點啊

BLM比香港protest仲掂喎
有looting 同樣有50州同14國嘅支持

左膠心目中既理想世界係中共國

Lm

美國BLM出嚟示威冇乜成本
輕鬆拎光環 個個藝人都走出嚟up張相 其他人自然跟住做
香港點樣跟潮流示威 隨時比人拋落樓 食tg已經基本 又白色恐怖嚇啲人令佢地唔敢出 咁都差唔多

證明你無出過去

白人至上? 利君雅都唔係白人啦

係反共至上

呢一樣唔係歧視,係合理既諗法

歧視，是針對特定族群的成員，僅僅由於其身份或歸類，或是個人特質，給予不同且較差的對待。
佢自己/佢族群過往既行為令其他人覺得唔安全,有防範有幾唔正常?
佢地俾人歧視係因為佢地既所作所為,而唔係種族
歧視佢行為冇問題,歧視佢先生/後天冇得揀既特徵先係歧視
調返轉亞洲人成日都走精面,鬼佬一樣認為我地唔太可靠

因為黑人問題係外國深根蒂固，所以先咁多人出泥表態。
香港929個次全球反極權遊行有成38個國家72個城市參與頌多過BLM

邊個敢行出嚟同大家講自己唔支持BLM movement? 都有嘅，支那同支持立國安法嘅垃圾極權國家就唔中意人protest。

歧唔歧視可能有爭議，但係一定係最真性情，唔似啲白左/黑人至上撚咁on9，口講all lives matter，轉個頭歧視亞洲人

【美國戰線】【長文】Trump止暴制亂，黑人冇人權？

香港去protest有成本架，你係中資/親中公司做比人知/影到你去遊行，唔炒你都玩到你唔撈。
所以香港9成9明星都唔敢表態，因為表態成本太大。

你唔好用echo chamber 呃自己啦。用ig做你嘅data base 就唔怪之得咁bias啦。同樣道理，我嘅ig account嘅朋友一定全部都係黃絲，係唔係就代表全世界都係黃絲（雖然我都想）。

一開波6月7月或者會有部分係跟風打卡
但依家唔多喇
同美國冇得比

咁香港教育系統真係出現左問題wor

條友圍爐取溫咋

暖

講真，依家高叫 BLM 個堆公司有幾多係畀黑人做高層 對呢啲白左嚟講無黑人墊住，邊得嚟佢地嘅 White Supremacy 之後再可以打卡 hashtag BLM

如果喺比華利山起幢公屋比成堆黑人搬入去睇下啲有錢白人會唔會嗌撚哂救命

我嘅意思係我唔係假膠 我IG都係咁嘅思想
你地都係echo chamber緊喎
唔比其他人先係主流意見咩
唔好當連登同香港先係主流

仆街d講
香港人眼中最低等最睇唔起既就係香港人自己

呢句說話好似洋蔥圈都有講過

根本人就係咁，如果唔係你都話乜乜學校係垃圾學校，乜乜國家既人係垃圾

我地平時屌尻大陸人都有錯啦

班黑人怪只能怪自己同類太多老鼠屎，齌係今次死左果個黑人已經有好多criminal history(入屋持槍打劫同用假錢）

如果唔係你都唔會話乜乜學校係垃圾學校

有一種歧視叫做stereotype, 因為佢既同種族既人做過既野 令人產生一種被視為”呢個種族就係咁架啦” 既睇法 呢個都係叫歧視

因為你生活係NY 嘅個左翼圈子囉
SaveHK 夠好多人支持國安法23 條啦
IG 多人支持就一定啱
講野成個何君堯咁

宜家樓主或者其他人都用data同你prove who were speaking for majority 啵。就係因為連美國都出現BLM矯枉過正嘅思潮同埋呢場運動被looter騎劫嘅意見啵。

一句講曬，你敢唔敢一個人去印度，敢唔敢一個人去黑人社區，唔敢你姐係歧視啦

我知呀 所以我從來唔需要你地理解
係想表達意思咋喎

如果係成個美國都左膠當道，就唔會71％人支持出軍隊啦。

我敢呀。
你唔敢呀？

咁宜家美國咪又係一開波

我咪同你地講番段片係勁bias
我明白好多人都開始割looters
但係想講嘅係protest大部分係peaceful
同埋支持出兵唔表唔支持BLM

我唔敢，話你聽都好多人唔敢
唔好意思，e個就係現實

岩
即係黑人當初俾人賣去美國做奴隸
佢地只係因為黑皮膚就俾人笑猩猩
只係因為冇錢走去食西瓜炸雞俾人笑
冇錢同黑皮膚佢冇特揀,笑佢一定係歧視

但今時今日,黑人既行為係佢地自己揀
佢地既犯罪比率亦都明顯比其他種族高
歧視佢行為有乜問題?

係支那人黎香港,本身冇乜野架喎,仲歡迎添
後尾發現佢地又唔排隊又嘈又冇禮貌又唔衛生
香港人討厭佢地黎,咁樣係咪黃皮膚人歧視黃皮膚人?

佢自己大愛撚咪由佢囉
我就唔歧視南亞既,但你叫我半夜去深水埗通洲街,彩你都傻

通常啲膠唔會面對statistic唔會接受事實

你咁都唔係左膠？話得你左，means you support human rights and all life should be equal. 話得你膠，就係因為你支持平權嘅同時又對支持平權嘅人對其他人權利嘅損害視而不見。你話佢哋looting可以draw media attention 真係荒天下之大繆。好彩你嘅意見唔係 represent main stream.

香港已經抗爭咗成年咁你又用依家美國一開波嚟比話差唔多？
就算計一開波咁邊個抗爭成本高啲？一開波香港啲藝人又敢唔敢出聲？香港藝人六月個陣有冇跟潮流個個走出嚟打卡up張相？

我冇言佢地岩
人係生嘅 物品係死嘅 搶野係唔岩
但係如果破壞死物黎加速movement嘅發展
我唔介意

我亦都覺得呢㗎夠media attention
唔應該再搶野

人不嬲都感性大過理性，代表性行頭

以團體，以家，以國，以種族做代表

邊可能分得咁清楚

所以一定要做大多數先一定岩？
全中國十四億人都唔想香港獨立喎

你應該太耐無係香港生活
不嬲「左膠」呢個字喺形容香港同形容外國係有唔同定義
香港左膠=和平理性非暴力，唔好激嬲共產黨
同外國左膠形容係兩件完全唔同嘅事
唔好撈埋嚟講

班畜牲即刻入哂黎，
唔見你開post屌支那，
屌我就係咁屌， 正畜牲

咁講啦，你問我avi條片係唔係有自己立場，我都會肯定答你係。但係我覺得自由社會大鳴大放，你有權用大愛無疆嗰套洗板，我都有權向社會debunk 你哋有幾ignorant 同 hypocrite 架啵。同樣都係警察執法過當致死，點解skin color 代表咁多嘢？點解香港人無咁多attention? 點解白人就無人出嚟講white life matter? 根本自己以為自己係人權鬥士，結果就無視部分人嘅人權。

無錯 記者報既野係唔可以信哂 人最緊要係有批判性思考

但我夠膽同你講澳洲豬十個有九個係離撚哂地既左膠
佢地出去BLM protest既都係do it for the gram 咩顏色都一樣 根本係一個笑話 寧願佢哋繼續搞環保protest算

【武漢肺炎】美國非裔市議員指毋須援助唐餐廳 因為「沒僱用非裔人」

趁火打劫都可以吹到有偉大目的

所以你話香港嘅左膠對抗爭冇咁大幫助
但係外國嘅左膠會幫手爭取權益同做實事
聽落去好好喎
多謝先

我覺得好多人都係趁火打劫嘅
但係佢哋之前點都grab到attention
我覺得再有人趁火打劫係唔啱嘅
因為呢㗎已經夠attention

冇point就老羞成怒鬧人係畜牲
睇唔過眼香港人冒住風險抗爭成本咁高比你講到係跟潮流打卡咁先出聲
開唔開post屌支那又關我留言咩事
支那就日日都屌柒佢老母㗎喇 天滅中共

左膠上腦

多謝🙏

好多blm人只係想拎最大利益，唔係平權。
完

可能有少部份人係有目的咁做啦
但要attention可以大把方法,好似香港班後生咁打爛你D嘢,良心過意唔去,又夾返錢俾你
你去偷人財物,唔係為個人貪念唔通真係為大局咩

西方世界越黎越癲

女權，黑人平權，同性戀平權（乜撚野中性廁所）

宜家佢哋係破壞死物定係搶掠死物先？搞清楚個分別，如果佢哋好似香港人示威咁對自己克制，咁我覺得針對極權嘅破壞無可厚非，始終我哋有offer過和平解決嘅方法，係政府唔聽。但係looting唔係啵。你唔好try to mix up 好嘛？
如果你一開始就同人講你支持香港方式嘅有道德底線嘅protest或者Black Life Matter 本身就係完全乾淨嘅，咁我哋根本都唔需要討論，因為根本無嘢好討論，我哋絕對支持啦。但係唔係咁嘅情況啵。
同埋我睇翻你嘅life pattern，我知你曾經係黑人區生活，所以難以避免會偏向黑人嘅思想，我認為正視黑人問題係好事嚟嘅，但係當你討論問題嘅時候，其實應該係要以事論事，同埋要get rid of default mindset 。唔好同人講咩你Instagram都係咁講仲要有好多人支持，咁就貽笑大方喇。

你唔係畜牲點解無開過係post屌支那

屌我就咁落力

拿拿聲過幾個post屌支那屌警犬先啦你隻畜牲，開完先再吠啦

其實最大問題係 你出來示威
但比唔到個信息人地你想要d 咩先係問題
就好似五大訴求咁 你都要話比人知你要d 咩先得嫁
搶野就由佢 係香港人先咁撚痴線有咁高道德觀念
果班死差佬比人告老謀
什至明洲都話解散警隊啦 單純係依件事到班班佬都受到應有既制裁
至於黑人平權 示威者果邊又講唔出佢地到底想要d 咩
咁人地想同你deal 都deal 唔到 依家搞到咁大
我相信上至侵 下至洲政府 有得傾得埋一定會傾
但係由我地聽到既消息就係好似咁
： 我要黑人平權
： 好 咁你想要d咩
： 我唔知 總之我就要黑人平權 你死都同我死掂佢
Avi 條片就係笑鳩依班白左咩柒都唔知就掛住句blm就示威既柒頭

連post都無開過， 我真係唔覺你會出去囉死畜牲

post都唔敢開， 學人講抗爭成本， 你講完有冇笑呀死畜牲

人哋邊句對你人生攻擊，你做乜咁嬲

個啲BLM protest年年都有
但係每一年都冇咩人理
NFL kneeling都可以比人話
政府之前和平示威咁多年真係冇理過喎

你問下南亞人就知唔係

呢單明明係警暴案, 跪頸, 蘋果報導變左癲佬藏毒襲警
同George Floyd好相似, 但係完全無人理, 死者係邊個都唔知

連佢D同鄉都唔出聲,講閪咩

post都無開過屌支那，學人講抗爭成本

佢咪就係我口中既打卡撚囉

入黎屌普通人呃光環就真係無成本

屌支那佢就覺得係有成本，就不了

唔認同你觀點對方就係畜牲五毛撐狗笑死
原來拎開白卡咁冇嘢好討論了

Btw, d人一味負皮我
但冇人敢答你呢個post

講多無謂，開post屌支那未。 你隻死畜牲

屌普通人就咁用力，打咁多篇文

屌支那，開post不了， 支那會尋仇

屌普通人有光環拎又無風險，點解唔做

香港早期你出黎，起碼行5-6個鐘，中途想走都行唔到去搭車，中期開始已經要食TG同比人濫捕

唔知佢咩事仲要講到冇開post屌支那警犬就一定係冇出過去冇付出過係畜牲
原來連登開post係咁重要唔怪得咁多冷氣軍師
唔明咩邏輯

所以咁就可以looting喇，咁就可以用人權鬥士個名去搶嘢喇，咁就可以用人權鬥士個名去搶啲自己無錢買嘅嘢再轉手賣翻出去喇。係唔係咁啊？
同埋宜家唔係無method 俾受到 unjust 嘅人voice out啵，以事論事咁講，起碼宜家個黑警受到制裁，明州甚至嘈緊解散警隊啵。但係你同我都知道，一定唔會係looting幫到手，仲何必自欺欺人呢。

好明顯佢地出黎示威唔只要求咁少同埋某d傳媒報道白人同黑人收入比例，佢係想暗示乜野你諗下

加油呀巴打
我好明如果你意見同連登唔同
啲人會屈你五毛左膠
唔會試下理解你
但係如果唔發聲 啲人就會覺得自己岩
各有各做

拿拿聲開5個post標題內文屌支那屌香港警犬先啦

呢個真，不過都多南亞手足嘅，所以有時都想幫下佢哋。其實我哋有嘗試過煲大佢，不過煲唔起

日本先係奶白第一人
亞洲地位咁低既成因除左支那就係日本
睇下日本近代史

打好啲中文字先啦屌

我哋有讚過呢三個物體咩？

我無屈你五毛左膠啵，係你話looting draw attention幫到場運動啵。咁樣圍爐真係好咩

其實BLM咪就係佢地要既野囉, 已經好清楚啦

咪係囉, 日本點會唔係奶白

唔係話你
我明白你好憎looters
但係我支持一樣野 你唔需要都一樣支持
我道德標準同你唔一樣
你唔需要改變我
大家如果為同一個目標就okay
啲looters比人拉我唔會心痛嘅
因為佢地真係做錯野
但係如果佢地簡接幫到個movement
我唔介意

日本先出晒名奶白

D架妹出晒名任白鳩上

E家社會睇落唔奶某程度上係日本人英文差，差到係連普通交流都唔得

唔止，佢哋宜家大學風氣係批鬥緊非左嘅嘢
本來大學應該百家爭鳴，我唔認同你嘅意見就我會捍衛你表達嘅自己，用證據辯論
但宜家係重感性提出佢哋覺得唔公平嘅嘢而唔重視理性辯論
唔啱聽嘅就抗議到用行政手段滅你聲
對世界有憧憬唔係問題，但係只容許一種聲音先係

You mean one day your store was looted and you don't mind? 宜家根本唔係move唔movement嘅問題，而係人哋無呢個義務俾你loot啊。就算啲暴利嘅大公司都係咁話。憑乜嘢個個翻工翻到仆街先買到嘅嘢你經過搶一搶就有？憑乜嘢人哋死命挨到間store翻嚟結果佢要俾你搶？
根本大家想講嘅係looting根本唔應該發生，你就係都要拉埋運動，做乜啫

所以藍絲講嘅大學教壞腦係真嘅？

其實新一代既日本人英文唔差架喇

你唔agree冇問題
你唔需要令我一定要agree你

唔係煲種族歧視, 係煲反警暴
同 George Floyd 咁似都煲唔起
全球反警暴, 明明係好機會
(我認我想消費佢)

我做野識果堆會好好多，但係社會普遍上都係個底差，vocab識唔多，就算ok既都可能跟音問題

馬克思理論最大嘅bug就係assume左社會係二元對立，被迫壓嘅一方要用盡方法推翻另一方
所以出現咗左膠選擇性失明嘅問題
因為d嘢唔fit佢哋嘅抗爭架構

咁請問我可唔可以佢你屋企looting然後claim I'm fighting for black? 或者你答翻我啱啱嘅問題，係唔係去你屋企或者你間鋪looting都無問題，只要draw到media attention。
我都唔想同你泥漿摔角，係我唔想你繼續咁樣自相矛盾，你一方面爭取黑人權益，一方面又覺得只要幫到爭取黑人權益就可以攞正牌損害其他根本唔關事嘅人係好可悲好bias。講緊唔關事係甚至連對立嘅人都唔係，好似我係間鋪憨鳩鳩咁賣緊嘢嘅時候無啦啦一班人過嚟搶嘢，跟著有人同我講我俾人搶嘢可以draw attention, 幫到場運動
我真係哭能咗啊

herold1985They only care about feeling moraly superior.13 hours ago1251

好想見佢真人

佢去過香港好多次

問到澳洲人口啞啞同走場
真係鄧佢地可憐

block7咗佢啦
有係Twitter follow開e位澳洲記者嘅就知上面條7頭9up啦
e個記者一直非常緊貼採訪香港嘅protest

吓，你點得出咁嘅結論架...
大學嘅pattern都唔係老師教，學生接收(你估卜卜齋咩）
理論上大學生係需要自己思考學習
Professor 俾個insight 幫學生有多啲唔同角度思考
學生可以唔同意而提出辯論
大學要做嘅係提供一個可以有唔同思想存在互辯嘅良性競爭環境
唔係因為有人嘈就妥協做censorship
咁嘅環境係點教壞人嘅腦呀？
壞係壞在校方面對批評/壓力果陣妥協唔俾其中一方發聲先會出事

當年蘇聯間諜都唔知係美國打左幾多毒針

你自己Google條友
人地支持香港唔一定要支持番佢

成個post比條black supremacist騎劫咗

-
global
-
global hq -
natowide wide coordination -
-

atlanta -
austin -
chicago -
grand rapids -
iowa -
kansas city -
lansing -
LA -
Louisville -
MN 1 -
MN 2 -
NYC -
oklahoma city -
olympia -
Philly -
richmond -
santa cruz / bay -
tampa -
tucson -
DC -
-
Police scanner channels
-
Boston -
Chigaco -
Long Island -
MN -
Philly -
Richmond -
Seattle -
Tampa -
-
"chat / coordination channels"
-
nationwide -
atlanta -
austin -
bostin -
chicago -
houston -
portland -
richmond -
san antonia -
sf / bay area 1 -
sf / bay area 2 -
seattle -
tampa -
dc -
western new york buffalo -

-

For starters make sure you hide your number to everyone in settings, in fact just turn everything down to never or contacts only.

BE STEALTHY DONT TROLL, RIGHT NOW THE MOST VALUABLE THING WE CAN GET IS INFO.

Start by exporting the files out of every single one of these particularly the main ones. On telegram desktop you can export ALL FILES to your desktop. This does not save messages only images, videos, gifs, voice messages, and general files, I can't figure out how to mass export messages maybe someone here can suggest.

A lot of these retards have identifying info on their telegram profiles, instagram, personal website, real name, phone number, etc. Thats a good starting point.

These channels have their personal details, their supply drop locations, their movement plans.

get to work faggots

唔好再回「黑仔」條死五毛啦唔該
佢特登架
仲睇唔出？

你咁講tvb唔算假新聞喎

佢未必係五毛嘅 不過肯定係住美國嘅10cm短鳩樣衰死gay 佬

佢唔係五毛
佢話自己係 NY 做 startup 圍埋同事全部屌 trump
話你係窮撚係口頭禪，個個美國 post 佢都出現架啦
好多巴打都費事理佢

果條八婆D思想完全扭曲到好撚嘔心

佢黎香港訪問果D唔通又假新聞咩

不實同假有咩分別

咁你貼嗰d左膠都一樣
支持香港唔代表我要支持返佢

5毛？

真心嘅傻鳩

得10cm嘅傻鳩

你呢啲咪叫雙重標準囉

「黑仔」呢個名都係racist
點解唔好彩一定要同「黑」有關

其實你先假 擺明冇睇開佢啲片
稱職啲啦五毛

你不如咁諗啦 BLM protestor 係示威者—即和理非+勇武
Looting 係熱狗專搞分化同趁火打劫
Looting 既人唔代表示威者 佢地只係趁火打劫姐
支持BLM 唔等於支持looting 明冇?
(申利 我都有份屌looting)

唔知條極左暴徒幾時比fbi拉

同香港啲2019忽然政治撚差唔多

白左世界最智障生物之一

我無話支持BLM等於支持looting啵，我話佢因為looting draw 到attention (佢話）而支持looting係錯啵。
你做嫁娘都唔睇內文，做乜啫

香港人只focus警暴好d

TVB係自己加評論扭曲事實, AVI只係播人地講既野
訓醒未呀柒頭

唔一定 但係唔好話人地冇幫你啫

唔係唱反調 講自己感受啫

真野唔好講啦

多撚謝左膠
又話要社交距離? 示威又唔駛? 今次又實大爆發

你講架嘛
人地支持我唔一定要支持
所以唔好逼香港人支持blm

搶返黎部電視好快d放上ebay賣喇

真係唔洗

Tvb都係講事實啊
不過講啲唔講啲姐嘛
不如你直接講啱自己立場就啱啱啱啦
咁我都覺得無問題
但係講到咁雙標真係好撚肉酸

黑仔又黎料

美國示威單嘢就睇得出連登仔對美國政治體制有幾無知

#591 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係同你地班低學歷窮撚講野真係好麻煩
比咁多points都可以唔信
仲難傾過藍絲
抵你一世窮

左膠咁大愛原來都會串人窮

串人窮同學歷唔叫歧視
you know what

你認真？

次次都撞唔到佢

Tvb講事實？你睇下呢一年佢d新聞點報先講啦
明顯有晒政治正確先會咁報導

反而街頭訪問有晒問答過程先最真實，唔係一個報導員自己講晒

Push this

咪玩啦哥仔
香港宜家打卡比人屌到pk啊

你比人洗左腦ja 係香港如果單野唔係黑警而係普通人做，跪頸制服死最多係誤殺、開槍一定係謀殺

你係咪on9架？

得一個簡浩名為佢發聲 其他既都保持沉默

元朗站有人聚集但無講白衣人打人
耳仔跌落來但係無講比人咬落來
佢係講事實不過skip左好多野
同樣街訪avi同樣可以訪問到一啲醒既人
不過佢選擇只放跟風嗰班友出來
呢種手法其實同tvb好似
就係要比人一種壞印象
我唔係話avi做錯，相反我支持佢咁做9支那人
但係你咁雙重標準我就好難接收啦

「美國好多白人警察殺黑人之後
好多時係咩問題都冇」
有無實證？

咁我唔明black live matters? 點解佢地唔為David Dorn 平反? 所以事情要攞多D資料先 根本成件事係警暴唔關racist 事

著名極左暗共幾時收皮

你仲未知個分別係邊
元朗721直播已經睇到白衣人打人
TVB冇可能唔知, 而佢唔播即係扭曲事實
AVI做街訪, 問人知唔知Justine Damond單野
結果就大部人都唔知只係盲中中走出黎Protest
一問到有白人比黑人殺, D人即刻轉晒立場
咁關AVI咩事? 佢用第三者角度黎做訪問
最多話佢d語氣激動, 但唔覺得佢有扭曲事實

留言
一陣睇

個腦係咪裝屎
搶野黎攞報道？
用負面報道黎make noise
咁人地用返你所謂make noise嘅行為黎屌looters 你就唔好話人spin走blm喇

做9支那人 --> 支持
做9BLM --> 假新聞

理埋果班人做乜
明顯擺明假膠

開post先啦

原來班人傻到白人俾人殺就冇所謂
啲人答得出佢地對呢件事特別嬲係因為好多黑人長期俾人岐視,白人唔係咪得
就係因為咁所以啲人先對美國警暴一直雙重標準啫

你真係好撚on9

開post屌中共 就可以天滅中共？
鍵盤拯救世界？
做下實事 貼文宣 幫襯黃店 遊行示威 捐款仲好啦

連post都唔敢開， 我唔覺會做其他野囉，
無連登acc就話啫
你班人咪一樣係連登咀炮普通人，但開屌支那post就不了

開咁多垃圾post就唔話鍵盤救世界
叫你班友開屌支那post就咁多藉口

你班畜牲咁多時間用咁多垃圾藉口駁我， 直接開屌支那post最強力證據駁我記偏偏唔做

開咁多post係幾威嘅

我係純粹針對你嗰句剪剪輯輯無問題
我無話唔支持avi咁做
只係唔鐘意盲撐雙重標準
做到成個藍絲咁，用手段都要知道自己定位
保持清醒頭腦同批判性思維

首先果句唔係我講 同埋我唔覺得avi剪走左d 會影響到結果既片段，成個訪問來龍去脈都算清晰。

我講出左兩個媒體既分別，一個係特登唔去報導重要既事實，隱瞞/扭曲成件事既前後因果；另一個係由訪問黎帶出示威者對於矛盾問題既立場同迴避。

好明顯我頭腦清析過你好多，兩件事所指既報導問題係完全唔同。我冇盲撐，我覺得avi可以控制好d情緒，但係報導黎講同tvb果種方式係完全唔同，如果你覺得佢同tvb冇分別，咁真係同藍絲腦殘冇分別了

左膠虛偽姐

我覺得Avi都係想人講all lives matter姐，但個個聽到相反意見就hang哂機，好撚柒

想知佢突登cut呢d出嚟定大部分都係咁

咁你要睇返啲警察殺黑人係喺咩情況下喎
你個網無講咩情況就咁籠統99％警察無charge

入邊有個database有details

咁你都可以睇下有幾多％係attack而被殺
警察喺槍戰中殺咗個罪犯 我諗不論死者係黑人定白人都好難charge返個警察

支持avi

又係你丫美國中產知識份子 有咩唔係fake news丫 想請教下

同埋BLM係講警暴
唔好剩係話關黑人事
佢有2017個report講明有幾多%係unarmed
同%armed係指揸車
啲policies係為咗解決警暴嘅
唔想再解釋systemic racism
你就當今次有個黑人比黑警殺死
啲人用呢次個朵黑人黎搞BLM
但係大家係為咗解決警暴呢個問題

no thx
見識過啲白人幾咁蠢就唔會

喂 佢琴晚話自己係美國中產知識份子黎 你做乜咁話佢

其實唔係一開頭有looter騎劫個protest咩？

乜鳩loot野係seek attention...

咁你就唔好講 「美國好多白人警察殺黑人之後
好多時係咩問題都冇」啦
你知唔知自己由頭到尾講緊乜

你回返佢 唔好回我 佢睇唔到

兩個statements有contradict喎
兩個statements都係岩㗎喎

做一個簡單嘅Google search
睇下個reporter/news source可唔可信

係香港 如果有班looters混入勇武 實俾人私了之前小米嗰藍絲就係想趁火打劫 最後俾人私了

睇黎你真係唔知自己講緊乜
你一開頭話好多白人警察殺黑人之後係咩問題都冇
咁我就話如果喺特定嘅情況下 不論黑人定白人畀警察殺死又無落charge係正常
咁你又話blm係反警暴
咁你一開頭講咩黑人呀
你自己一開始將個焦點放喺黑人度，但講到後尾就變咗係警暴
仲唔明自己有咩問題？

黑人係比其他race多機會遇到警暴
黑人比其他race多機會比黑警殺
個statement冇錯喎
白人警察殺黑人嘅accountability係仲細又係冇錯
警察不嬲對白人案係重視多好多
BLM係關黑人事 但係都關警暴事
一個movement可以關兩樣野事

無錯呀
但同時你有無諗過黑人犯罪率高啲？
一個movement 當然可以包括好多野啦 係你focus落黑人度咋 之後依家見多人屌你撐looters你自己又spin返去警暴

個report話黑人比其他race多數係unarmed喎
講咗好多次 你地唔支持looters我冇所謂
無謂討論落去 大家角度唔會變
同埋我冇spin BLM不嬲係關警暴事

我又唔係要你地支持
係覺得連登太多假新聞/questionable source
想正視番咋喎
avi不嬲係一個far right同佢嘅片係勁bias都係真

所以你咪同藍絲一樣 繼續活喺自己世界囉
會支持looters其實都真係唔使討論落去
同盲撐已經無分別

定係連登先係活係自己世界？

問下你自己啦
我相信一個正常人會搵到答案

人地係美國中產知識份子 你識咩呀

定係你地先係藍絲？
我記得藍絲好鐘意話人係暴徒

係唔係拎你覺得好難理解到點解咁多looters
美國仲有咁多示威者？
好似冇人割席咁
講咗好多次 唔鼓勵looting 但係理解
14國都有人支持喎
啫係大部分都係左膠？
啫係連登係特別理性個一班？
藍絲係唔係都係咁諗㗎？

佢哋班人係咁堅持自己企喺道德高地就一定啱哂一定正義，唔肯聽人哋意見根本同中共冇分別。如果有讀歷史如果知中共就知佢嗰班人正正係中共最鐘意嘅一種人，講嘢流於表面訴諸情感，以為自己做咗嘢幫咗人企喺道德高地自我感覺良好，要世界大同人人平等互助互愛，冇諗過理論性嘅嘢喺現實世界根本唔可行，裝睡的人叫不醒。而家做埋思想警察製新語，有名人冇表態支持就係咁俾fans屌。唔尊重個人意願唔同意嘅就係極右法西斯冇人性唔理性。
國際政治專家沈旭輝都講過而家個情況同六七十年代冷戰嘅共產主義思潮興起返一樣，係意識形態鬥爭，都會話你陰謀論，睇下而家連林肯甘地都俾人批鬥，英國搞埋邱吉爾，用明朝劍斬清朝官，破四舊文革復興咁

藍絲話嗰啲暴徒我唔覺得有暴過
但looter偷野搶野都唔暴我就唔知咩先叫暴
同埋你啲邏輯真係好on9
藍絲鐘意叫人暴徒 所以叫人暴徒嘅就係藍屍

你啲邏輯亂到咁 點同你討論

你自己睇下其他你bubble之外嘅睇法

自己活喺自己世界 仲要問返人係咪活喺自己世界
好似精神病人覺得自己無病咁

個重點係香港藍絲所講既暴徒 其實同你美國looters係好大分別 兩者根本唔可以相提並論唔好混為一談

佢邊識分 佢連基本邏輯都有問題